「學術討論」拯救網上聲稱自殺人仕

最近好多假膠 真心膠話想自殺
又有好多人輸波想跳樓
就係到開post放負能量 搞到我好不安
如果我報警話上網睇到有人開post想自殺
唔理條友係真自殺定假自殺 警察會唔會查佢ip上門救佢
你地知啦 如果條友唔係自殺 咁叫警察關心下佢都好麻
等d自殺撚開post開得咁爽

見有人話自殺好不安

冇 純粹想討論下

你報就有架啦

「拯救」？
How arrogant.

自殺係香港法例上
自上世紀開始已經唔屬刑事罪行

cap.212 《侵害人身罪條例》

s33A.自殺不再是刑事罪行

訂定任何人自殺即屬刑事罪行的法律規則現予撤銷。

(由1967年第71號第2條增補)

而樓主所作所為可以以浪費警力為由被起訴

樓主都唔係因為有人犯法而想報警
只係擔心佢地的安危先報警
正如見到有條友坐係天台到
正常人都會懷疑佢想自殺而報警
咁樓主見到有人開post話想自殺
報警救佢地又點會係浪費警力

點睇都係成日專登坐係天台扮自殺的人先係浪費警力

你誤會晒我既意思

正經 post 無人理

唔覺得正經

有人想自殺未報警等警察去救佢LO~~~

救急扶危囉好冇 有人擬似想自殺報警救佢唔岩咩

兒登真係兒登

弱智

認真架

咁你有咩唔弱智既方法救人

點解要救？

我普通人一個

唔應該做唔會做

唔會教唆自殺

咩叫拯救？如果佢想死，你唔俾佢死，叫做「拯救」佢？

懶係好笑

佢覺得救人一命好偉大
問題係人地想死(唔犯法)你阻止人
即係令佢要繼續suffer

你話你比一百萬佢就話啫
樓主你比一球我都唔會自殺
快啲黎拯救我

完全唔覺得 所有都係天意